有無人有睇青之蘆葦

記得佢岩岩入隊 個時即刻入波幾撚型 但之後又隱撚左型 都幾熱血下